建議下次如果有遠攻隊，可以係set防線前就遠攻，唔好咁傻對峙

發夢打aoe嗰陣，好多時班狗都要聽order排好陣一齊沖好少落單，你地等到set好防線佢地已經排好陣準備衝，遠攻隊應該遊擊係set防前攻擊人少時既狗消耗下佢地，建議工具有：
1:蛋（夠加掟得遠）
2:漆彈
3:彈叉+paintball/鋼珠